És curiós parlar de l'anàlisi del projecte
donat els canvis tan grans que ha patit,
tant pel que fa als objectius com per al
nombre de membres de l'equip del projecte.
És per això que durant tot el projecte
ens ha acompanyat una sensació de caos,
però ho hem anat resolent dedicar-t'hi hores
i adaptant-nos als canvis el millor que hem sabut.

\section{Objectiu principal}

Pel que fa a l'objectiu principal,
descobrir si és possible analitzar
els \textit{logs} amb \acrshort{elk},
els resultats han estat satisfactoris.

Cert que amb el poc temps que hem
dedicat al Kibana
no hem arribat a saber
si realment es poden fer \textit{joins} o no,
però tot i ser així
hem obtingut resultats interessants.
